
Все подходит к концу, нам пора бы уже по домам
Если вдруг там не ждут, можешь переночевать у меня
Давай переспим и придумаем для красоты
Что преданный я, что нужная ты
На утро в лицо, и убирайся отсюда к чертям!
И я вышвырну тварь, оделся и в бар!
Там выжрал напалмом коня, упал!
Вот и весь голливуд, пусть ваш мир расцелует мне член!
Ведь я больше не трус, уже не боюсь, и даже не жду перемен!
Ведь иногда мечты сгорают! Мечта как труп, умерла...Умерла...
Ведь иногда мечты сгорают! Мечта как труп, вставай!
Умерла...Ну вставай!.. Умерла...
Упавших с луны не бывает, я лишь пациент
Вы бросайте в пакет свои души, возьму ка их в плен
Продайте тратил, я взорву разжиревший фан-клуб
Я внутри не один, в голове революция двух
И вот я стою, и в лицо мне смеется мечта!
Значит к черту весь рэп! Бросай микрофон!
К черту тебя и меня. Заткнись!!!
Вот и весь голливуд, пусть ваш мир расцелует мне член!
Ведь я больше не трус, уже не боюсь, и даже не жду перемен!
Ведь иногда мечты сгорают! Мечта как труп, умерла... Умерла...
Ведь иногда мечты сгорают! Мечта как труп, вставай!
Умерла...Ну вставай!.. Умерла...
